2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone. Переходимо у папку проекта (cd proj_folder). Далі вставляємо файли домашнього завдання та додаємо до індексу (git add .). Робимо комміт (git commit -m "Commit message"). Пушим у віддалений репозиторій (git push origin main). Також можна вносити зміни безпосередньо у gitlab середовищі і там же робити коміти.
2.2 Для того, щоб додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Скачуємо зміни з віддаленого репозиторію (git fetch origin). Вносим зміни у локальний репозиторій (git merge origin/main). Пушим у віддалений репозиторій (git push origin main).
